［重要］RFA:支國大城市醫院既急證室已一級戒備，個個董太裝，醫管局同陳無恥做野未？

In case 有人唔知

醫管局點解唔做野保護前線
高鐵係咪要全部檢疫甚至至少停武漢人
係咪草菅人命

春運周國走
諗起就爽

放心 佢重笑keke咁話自己做左野 前線頂得住

留名

咁似做show咁款

董太裝

幾時HK 有人中左死撚埋呀

你叫鄧炳強唔好見人戴口罩就殺先啦

對中國有信心

由佢地死啦
唔想關心鄰國事務
死亡率冇返一兩成唔好拎出嚟獻醜

嗰point係，支國做到咁
隻野肯定唔野少
香港仲唔戒備

啲病人連口罩都唔戴

香港要驅逐所有武漢人，並禁止佢地入境
最理想當然係封關

香港醫護係政權既幫兇
唔罷工繼續幫政府拆彈 出賣自己專業 病室迫到增加傳染病風險 唔符合國際標準都繼續做

沒事沒事

死緊啲人
先能夠止暴制亂

奴才文化 上頭冇指示乜都唔敢做

支那輸出細菌兵器去全世界

沒事兒沒事兒